Party Room內疑遭隱蔽鏡頭偷拍 多對情侶親熱片段慘被公開釀恐慌

Party Room內疑遭隱蔽鏡頭偷拍 多對情侶親熱片段慘被公開釀恐慌

疫情下不少「派對房間（Party room）」減價促銷吸引年輕人光顧租用，但他們或沒料到，在房間內的一舉一動，竟然會被隱蔽鏡頭拍攝甚至「公諸於世」。《蘋果》獲悉，油麻地一個價格相宜的「派對房間」疑藏有隱蔽鏡頭，近月暗中錄下了大批顧客在房間內的一舉一動。其中至少4對男女顧客在房內的親熱片段更被人在手機群組公開了，部份涉裸露場面，致顧客慘變「春宮片」主角。事件在網上曝光後，苦主及網民怒斥派對做法違反《私隱條例》，懷疑該公司一名姓林的負責人是影片外洩的元凶，有受害人指會報警，涉事「派對房間」則突然關掉社交媒體的宣傳網頁並暫時關門。

Leave name

點會無cam 又唔係酒店

點解唔去酒店？

Btw, 片呢？

好撚冇品

留名

食雲吞面

酒店有都唔出奇啦

原來都幾多人會咁做

有CCTV唔係問題，係流出仆街左啲
Btw 點解唔去酒店？依家啲酒店咁平，個個港女去慶祝生日

呢d好心自己j就算 放上黎咪又係俾人公審
定一話諗著當賣下廣告？

tg gp瘋傳

好明顯係用小米cam啦

呢個所謂PARTY ROOM 咁細放得幾個人
擺明係當時鐘租俾人喇

裝CAM都放上網，真係......

冇錢咪去時鐘，有錢咪去酒店，做咩鬼要去party room？貪得意？

有床就會用防水膠笠再加床單。
而家普通梳化滴咗啲精液落去，你想人點洗？

K 房都有cam啦....

點會Party room 無....咁天真都有既.....

你.... 有無去過酒店
大部份酒店房內啲梳化都有撻漬，你會唔會每次都換房

屌，我做個比喻。意思係party room唔預你攪野，會做少好多準備者。

屌 tg gp睇左
呢條仔勁柒

扑野要book party room條仔好打極有限

酒店都唔貴
起碼都冇得沖涼

片呢睇左又唔撚拎出來

片又冇 圖又冇 屌你老母 開post 吃屎狗

分分鐘book酒店仲平過party room

香港360

我估預咗益店主，無諗過佢開心share

淫亂派對

隱蔽鏡頭唔同cam啦,cam咁大部都做就話o者

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你老母
以有上面有圖

一間都已經影到咁多

三歲都知啦 partyroom都有cam
精蟲上腦 problem to land

屌你老母
自己TG睇完
然後開post無link係咩心態
睇下有幾多人無得睇?

睇左 啲女個樣

無片

全部柒
係靚既一早好似SL人UT瘋傳左

根本就係 4星酒店都係4 500全日 party room 2個鐘就200

其實n年前有個party room你問我答po講過有裝cctv 雖然3歲細路都有常識啦
點解係都要做啲on9野

土地問題

片呢??

大陸嗰啲多到你以為入咗情報局

你個名

人哋寫到明party room唔會預你扑野 其實告唔告得入？

你班仆街自己爽得啦

流出同扑野兩回事
你流出係一個問題，扑野又係另一問題

睇撚到視覺疲勞

錄音條友把聲勁難聽

朋友

點解呢度有人覺得酒店就唔會放鏡頭
根本而家好撚多仆街玩偷拍

去酒店仲多野玩啦

黑店好撚仆街！
source呢！

點會無cam 唱K都有啦

片呢？

每次見到呢張gif都唔明點解右到左睇又得
左到右睇又得

係囉
啲人真係咁
而家開房都唔貴
就算酒店都

一生平安

蕭表示，記得房間外貼有裝置閉路電視的告示，但從片段所見，偷拍片段的鏡頭所在位置，並不是他肉眼見到的另一個較明顯閉路鏡頭，故懷疑是隱蔽的針孔鏡頭裝在房間內暗處作出偷拍，令人防不勝防。

自己都知有閉路電視都仲搞野

磨牙

得J睇

屌
有埋電話號碼嘅

CCTV就一定有
但咁樣公開會唔會仆街左啲
有時男女玩得開心，親熱下都比人公開公審真係好撚慘

又幾清

咁依單唔係偷拍丫嘛

有cam都係保安用途,公開又另一回事啦

more more

16 17歲咪去唔到酒店囉

大家一直話點解唔去酒店，其實去party room 扑野可能對佢地係一種情趣，正如有人打野炮、車震咁

點解唔直接去個D主題房

如果佢地唔係party room屌閪我相信都幾多人會屌鳩party room/K房裝cam呢樣嘢

小米cam全部送中！

遮遮掩掩咁
擺明知道有cam

裝隱藏鏡頭真係好撚仆街

成凳都係精

去得嗰度 就有可能有呢啲風險

我都覺得係知道

因為啲字中間真係會掉返轉郁？定只係幻覺

Tg咩gp

現場直擊

屌一係未開始一係完左事

班友當party room係酒店咁，開淫p都唔去party room啦，支持party room員工放多啲出嚟

想睇返

見到人地條女自動波 BJ, 呢到班 A0 酸到呢

習近平也j了.jpg

有段條女好撚大波 企係度後入

woooo

link?

最尾段片個笑聲好撚賤
似足平時man talk會聽到既對話

而家啲時鐘/party room 仲掠水過酒店 仲要限時
扑嘢無空間都算 仲要同時間競賽

依家酒店個價錢其實好平

紅褲條女淫撚到

又幾撚高清
仲有翻拍功能

支持事主告9佢老母用得屌米都唔方好人

你未睇過憤怒鳥個版本
呢個算好啦

有全片未

得幾頁
追PO都懶
自己碌返上去睇啦

唔係得嗰幾段1分鐘嘅片咋咩

下
你不如睇返av算啦

真係見唔到

或者無得過夜

我覺得可能佢地本來淨係想搵個地方hea下點知情到濃時

d 衫既色咁似我女朋友d 打扮

係情侶唔通真係坐幾粒鐘睇電視咩
下下千幾蚊去酒店咪好貴

利申: 未去過party room

唔係咁開心啊ma

好似唔止咁少喎

樓主老母就流出左

俾班連登仔中出完流緊出嚟啊屌你

無片學人開po

返屋企睇你老母俾人屌啦

有冇人有呢條片 想睇下😨

我fd話呢d partroom好撚平
可能100蚊玩幾粒鐘
我未去過唔熟行情

其實正常後生仔女都知有掛....除非冇去過啦...

不過片主會被告管有淫褻及不雅物品

個大pat pat條片都無
同埋報道入面既圖嗰啲片都無
可能嗰啲先好睇

lm

係囉，唔好收收埋埋喎

求大pat 片

MORE LA

more

唔好推

同大陸睇齊

告得啦

屌你咩D片全部CUT到1999
最重要嗰D去哂邊?
剩係見到句個肥妹好勁噴哂水

小米

酒店俾人偷拍就話啫 party room 係人都知道有cam啦 不過公開條片又另一回事

三歲都知啦
明顯係針孔偷拍
你估大大個cam都照扑咩

原來咁平，我都未去過唔知
土地問題

Agger
開po唔貼link一律當藍屍看待

快啲搵到條片認人啦, 帽唔怕戴,最緊要...

點解係咁公開條友電話

岩 應該私鳥

傻仔 明知有cam

扑嘢好出奇？邊撚個唔係老豆老母扑嘢生出嚟架？喺party room扑嘢唔啱係一回事，但偷拍人再流出就好撚啱？咁多連登仔問人拎片又笑鳩人，你哋係咪冇扑過嘢所以咁撚酸？
打一世飛機啦仆街

濛撚到咁點睇

死link

可以自己控制

呢啲色真係好少女仔會著⋯⋯⋯ 一千個都唔知有冇一個

10幾分鐘前係巴士仲有
番到屋企死link
嬲

好人一生平安

Link 呀屌

唔睇句野都唔知d字咁

咩當時鐘姐

人地講明party room你當炮房

咪係，咁樣搞人個場

兩邊都衰

仆街,k房有cam

推

外面仲有一個大mon show曬咁多間房做緊乜添

點解會覺得可以搞嘢冇cam👀

酒已賜

第七集

第7集最正

我2009年喺neway ceo做暑期工 見到每間房都有cam，幾明顯下
有次有兩女一男喺房搞野 啲經理入晒cctv房睇，我地做細既 淨係可以伸個頭喺門口偷望

我都覺得第7集最正

乜原來樓上AgentCC已經出咗冊

有cam同公開係兩回事喎
你搭lift撩鼻屎條片都唔預無啦啦俾人公開啦下話

帽事嘅

係咪除咗第七集之外其他都一樣?

唔通你又試過......

唔一樣的

第6都有野睇但得幾秒
其他唔睇都冇所謂

其實點解會望唔到支Cam...

第七集我以為拍緊AV
個鏡頭咁近都望唔到

條女粒lin

所謂第7集假架偷片扮晒嘢

是靚Post

不如誠實啲講，我覺得其他戰線好悶，我唔做

絕望了.....贏不了.....只係你嘅幻想

月餅切成12份許願法！？

上過熱門

十二港人無人提？咁咪我開囉，但無人推呢？

揸波嗰條片條女幾靚

拿 其實當年啲party room話要搞呢啲情侶theme既時候 已經好多人話九成九有人拎黎扑野架啦 所以party room應該要防範下

係入面扑野固然係抵死 但啲party room 要講翻入面有cam (雖然好多人都知) 所以所有有情侶theme既 party room應該要負翻啲責任

再者 咁樣瘋傳係好仆街既事 建議啲事主開名+告佢

Btw 扑野好心去酒店啦 係party room搞咁撚污糟

證明卜野沒都位阿diu

唔係偷 明拍姐

多謝朋友

Thanks ching

明知有cam都照扑咩心態

好撚正
屌
gif

男歡女愛搞下野好正常啫

呢條片都係新upload

嘩屌你去咩酒店有米青都唔發爛詐咁寛容

啲仔幾冇用先要同條女去party room度搞仲要明知有cam

同地鐵車廂中心光明正大除褲屌西有咩分別

佢一定驚到仆街啦

你好仆街

朋友 下次正正經經去開房啦

Back up呢屌

你講完先留意到！

邊條好J ....

最尾，其他睇黎曬氣

是靚Post

「簽乜撚聯署啊？都無用嘅 不如放棄啦」

上過熱門

十二港人無人提？咁咪我開囉，但無人推呢？

不如誠實啲講，我覺得其他戰線好悶，我唔做

絕望了.....贏不了.....只係你嘅幻想

月餅切成12份許願法！？

「白花油王子」顏福偉除咗係支那人，仲係咩嘢人？

有哂鞋架.... 屋企黎架麻...

要搞野去開房啦

去part room 預左俾人扑野架啦
公開出黎勁無品

咁你J唔J

LM

第一同第七

唔好咁啦

J左先算

條囡lin頭好正

屌嬲
死晒Link

點會冇cam.............

呢幾對情侶擺明唔知會有cam .......on9

但係如果係party room負責人放上網
但佢又冇諗過後果 ？咁搞笑

做任何事都要諗前同後

之前返過red mr 唔覺有嘅

2個人去Party Room

舊燈嘅遺物係高汁

其實佢係想 expose老細定係對情侶

party room實有cam la有frd開過, 而家仲頂到
個cam其實係保障財物同防止同客有事口同鼻拗(例如流血事件)
大把友仔卜野, 3-4P

諗得到係party room搞野既人先係弱智

得最後果條片有野睇

不嬲都有 用下腦都知啦
on9先係到仆野

好大波

係咪有紅外線

喂！你著左我對西瓜喎

問題係個業主冇喺個Party Room門口寫住話係有鏡頭。同埋如果想影人就堂堂正正整個CCTV，做咩要整個隱藏鏡頭咁鬼鼠

喺電視機頂

恭喜 agentcc 成功洗底

第七集假 ga

keywords?

求片

正到仆街條女

出處？

我入到黎

3-4p ...

屌冇野好睇既
冇slut 個陣咁震撼

應該要改名做gathering room

推 啲人真係以為影人扑嘢就係唔尊重人

Lift入面扑嘢夠有can影住你啦
你又屌樓下個看更咩

條友ig 咪放咗業主個電話
果個if有佢大頭

俾人公開都抵鳩死啦
都唔係俾你扑嘢用
一諗起啲partyroom有咁撚多人嘅體液就

想知！

#173 有

唔理真定假 第7段條仔一定知有cam

麗晶大賓館

fake到

睇多次篇新聞啦

文盲？

點解禁完入去冇嘢睇嘅

係咪已經比人del左

其實就算唔係店家公開
好多店家都係用緊中國牌子既CAM

不如你又諗下網上邊點解咁多酒店 / 旅館流出

其實酒店平d呀？
去party room搞係咩心態

角度同環境完全唔同

一對奶 水晶般吸引

係情侶都唔會啦
去酒店咪會情到濃時
去得party room 唔會諗起扑野啦

真係咁想扑咪去完party room再開間房
明知有cam照屌都癲

無呀, 我睇到呀.
怕無左既就立即睇, 唔好等.

而家旺角3-4星既酒店$300左右有一日, 好正軌好乾淨企理, 真係唔使去Party room度攪野.

全曲:

除了褲
拎走條姨媽巾
愈想屌塊西有鹹魚味
一對奶水晶般吸引
椰子般的乳部像波神
紅奶罩襯託紅波的
未勃起
偉哥成粒吞
搞興你
夠興揭起張被
淫水濕不到被
何必將屎忽墊起
心思思
想屌西
剝左底褲
我碌鳩 好撚醒
日日抬起
今晚屌鳩妳
任由我 淫賤到死
舔春子 奶西窿
不可出野
玩冰火 吹吹蕭
快慰無比
後欄都屌過
獨龍鑽又屌鳩妳
來做愛
幫忙打飛機
想屌西
快將陰唇張開
屌鳩妳
避孕袋未可捨棄
用條撚屌鳩妳
條女要生要死

Neway 一定有cam
聽聞有朋友係neway扑野俾啲職員趕走左

條條片都咁撚短，正仆街

我做partyroom唔會租俾兩個人
扑野去酒店啦大佬......

唔想幫人清理精液...

睇唔到自己個樣就算，咁個女朋友點算，唔通又係中出即飛？

死青頭 兩條友一間房一男一女唔扑嘢托柒呀

屌那星 條女咁似我老死個家姐

唔撚係掛....

Lm

有冇link

有聲

分明特登屌俾人睇
Btw條女好正

好撚多流出片

最on9係有d係屋企cam
d屋企cam比人hack 係自己屋企扑野都比人睇曬

可能人地既party活動就係屌西 冇任何其他野好做

第七集係partyroom?

真 連登仔做咩睇av 係咪無扑過野所以咁撚肉酸？

對波

爽

咁奇怪！ 究竟係唔係專登係鏡頭面前做比人睇

而家嗰啲酒店幾舊咋喎

可能精射到週維都係，清潔大嬸做到谷撚氣，把心一橫玩攪炒

咁撚大個Cam緊火都咁

依家開房好撚平

蕭表示，記得房間外貼有裝置閉路電視的告示，但從片段所見，偷拍片段的鏡頭所在位置，並不是他肉眼見到的另一個較明顯閉路鏡頭，故懷疑是隱蔽的針孔鏡頭裝在房間內暗處作出偷拍，令人防不勝防。

收皮啦蕭生屌你老母 自己響party room見到個cctv仲扑野柒咗不特止 仲賴落個cctv度仲要告返人轉頭 想做AV男優咪出聲囉

點解我手機一條都睇唔到

得條芝士腸
你睇埋我嗰份

Btw有冇人已經起左嗰幾對情侶底 響party room上演活春宮咁猖狂

戇鳩仔book party room屌西

不過真係幾細

仲要軟嘅

睇左四同七

其實佢地知有cam，擺明專登

擺到明係自己柒咗仲要作野話有隱藏鏡頭btw第7集係假片

有啲party room二人房整張床玉 整個帳幕 呢啲房究竟唔扑野係要黎做咩
但係扑野點解唔正正經經去開房 價錢又差唔多 仲有沖涼 又乾淨啲

全部睇條友罪證 飛撚哂啲clips

第7條片個個都唔係party room
明明條女係pornhub有自己po片
想睇多啲去Pornhub search kylee lee

第7

av係偷拍流出？你拎演員同意拍攝&公開賣嘅av嚟同偷拍流出嘅片比較？你on9咪出少句聲囉

吊 請真 啲女又豬 啲仔又7
要睇我睇av算啦

仲有冇

咩流出 自己po片的

Good

唔計7即係得一條真係有影到扑野
好撚失望

理論上有Cam其實要有告示
"你已經進入攝錄範圍內" 咁既野

pornhub有

邊有公開，同朋友share冇犯法，如果唔係全個連登比人拉晒啦
全部都係第三者leak出黎，唔明屌個party room做乜春

反而最唔道德個班狗男女周圍扑野又變晒做受害者先搞笑班撚樣話二人Party room就預你扑野，就知連登幾撚多狗公

手快快 補返

依個最正

有無流出？

post d 樣呀大佬 link 要襟入去 又會過期

第七集嗰個真係好撚正

On9 第七集都唔係party room
成班係度正咩撚

Pish

條仆街造假呃 views
第7條片偷 Pornhub 自拍片
明明得6條, 自己加1條係咩居心 ?

香港啲情侶好鍾意周街攬攬錫錫打野戰，就算喺好迫既地方都係咁，當周圍啲人透明咁，真係土地問題

香港人拍拖都拍得柒過人

連登一向睇人仆街最開心 p牌狗就出少句聲啦

靠連登仔光復香港

靠你咪得囉
死左膠

同你意見唔同，似返個人就左膠
果然係連登仔

-0-0 都自命清高懶正義撚黎
同你意見相同
你唔係連登仔？唔係仲上黎留言？p牌仔戇撚鳩鳩
今年小學幾年班？

Open-circuit television

呢條無睇過

Google
Kylee lee pornhub
大把你睇

原來唔係partyroom?

裝cctv嘅用途只應該係保安
唔係for你公開出嚟掛？
如果係話想叫人唔好再咁做而公開
第一單就即刻公開左啦仲草埋草埋
party room明顯有私心喎

黃色底底

好女仔比佢哋個ex擺相上the/網happyshare添, 仲有好多偷拍裙底網

唔係話唔信你
不過你開左個頭，我滿心期望
屌，原來link都冇條
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你個post做乜？
人地見到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

OMG

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

除左抵死之外都唔知講咩 咁撚蠢

唔止俾人公審
告都得

你精蟲上腦完未呀屌，我知有啲咁既仆街，唔撚代表我要入去睇，嘔心到爆，我係提醒啲人，衣冠禽獸梗有個係左右，你老味就有圖，去睇AV啦

好正氣🥺🥺🥺
當初你又會知咁多既